
                      Predecible, corta pero aburrida y sin mensaje. El espectador no siente tristeza pena ni alegria.
La película no engancha ni siquiera a los más pequeños de la sala.
        
            